64 開個post

希望以後都有人記得

希望去晚會俾返尊重。
唔好三五成群大聲傾計、
可以帶地蓆，不過記住呢張唔係野餐毯。
唔好起勢影相自拍，呢個唔係party。

點解咁少人講64

因為民情不在